有些愛未分手已經結束

就好像你和venus

Venus

venus

未牽手已經退縮
未親暱過 但我已經
再無力繼續

有些痛未懂得痛都會懂

個男主唔撚掂

未親手抱擁過 但我都猜得透結局

未有親吻過 未有爭拗過
未開始相愛都應該結束

多少的相差 會爭執重傷
好比當一位 戰爭裡遺孀 無非出於勉強

抱憾過 也就懂 學會放手的難度
卻令我 領悟到 愛這東西的深奥 沙律方可偕老

有些愛未開始已經結束
未牽手已經退縮 未親暱過 但我已經
再無力繼續
有些痛未懂得痛都會懂
未親手抱擁過但我 都猜得透結局
未有親吻過 未有爭拗過
未開始相愛都應該結束

好似你同Venus咁
鳩蛇仲鍾意佢?

有些愛未分手已經結束
未牽手已經退縮 未分手過 但我已經
再無力繼續
有些痛未懂得痛都會懂
未分手抱擁過但我 都猜得透結局
尚有親吻過 又有爭拗過
未開始分手都應該結束

我大把女

其實係

鳩蛇真人幾型